<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.4">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/website-to-glory/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/website-to-glory/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-11-14T23:19:55+02:00</updated><id>http://localhost:4000/website-to-glory/feed.xml</id><title type="html">Сайтът за счетоводство!</title><subtitle>В Бургас сме!</subtitle><entry><title type="html">Изкуството на счетоводството: Данъчният сезон трябва да става по-добър</title><link href="http://localhost:4000/website-to-glory/jekyll/update/2018/10/18/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="Изкуството на счетоводството: Данъчният сезон трябва да става по-добър" /><published>2018-10-18T19:03:08+03:00</published><updated>2018-10-18T19:03:08+03:00</updated><id>http://localhost:4000/website-to-glory/jekyll/update/2018/10/18/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/website-to-glory/jekyll/update/2018/10/18/welcome-to-jekyll.html">&lt;p&gt;Източник: Accounting Today
От Едуард Мандловиц&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Подготовката на годишните данъчни декларации е много сериозно начинание, което трябва да се управлява и непрекъснато да се подобрява.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Това изисква усилия от партньорите, управителите и целия екип. Фирмената култура трябва да приема единствено най-добрата работа, извършена по правилния начин в правилното време, като приемлива. Ето и някои от най-добрите практики, които можете да имате предвид:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• знайте, живейте и вярвайте, че данъчният сезон ще е по-добър и го направете такъв.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• ако не се движите в тази посока и имате данъчен сезон, който не е по-добър от предходната година не представлява растеж и прогрес.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• всъщност, мисля че е глупаво!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• действайте сега, за да го направите по-добър, или заслужвате това, което получите!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• спрете да повтаряте минали неща, от които не сте били доволни - променете нещо!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• настоявайте да вършите нещата правилно на първо място - това трябва да стане част от вашата култура.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• следвайте системите и процедурите или ги променете спрямо това, което реално правите.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• разберете, че правилното обучение е чудесна инвестиция.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• идентифицирайте как бихте искали да ви приемат вашите клиенти - и действайте по този начин&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• бъдете внимателен с клиентите си.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• направете ясната комуникация част от вашата култура.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• уважавайте вашите клиенти, екип и техните семейства.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• разберете напълно, че подготовката на данъците и предлагането на изключителни услуги на клиентите ви е начинът, по-който вие се издържате и акумулирате ресури, за да обезпечите пенсионирането си и бъдещето на семейството ви.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• бъдете въодушевен и се забавлявайте!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Всички тези работят. Доверете ми се!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Едуард Мендловиц, дипломиран експерт-счетоводител, е партньор в WithumSmith+Brown, професионална корпорация за дипломирани експерт-счетоводители. Той е автор на 20 книги и на стотици статии за бизнес, специализирани списания, бюлетини, а също и на статията  „Tax Loophole” във всяко издание на TaxHotline в продължение на 27 години. Ед също подържа блог два пъти седмично, насочен към проблемите на клиентите си на адрес www.partners- network.com. Той е носител на награда Lawler за най-добра статия, публикувана през 2001 г. в „Journal of Accountancy“. Също така е преподавал по програмата MBA в университета „Фърли Дикинсън“ и е допуснат да практикува в данъчния съд на САЩ. Ед очаква въпроси от управленската практика и може да бъде намерен в WithumSmith + Brown, улица „Спринг“ 1, Ню Брунсуик, Ню Джърси 08901, Телефон: 732.964-9329, имейл: emendlowitz@withum.com.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Източник: Accounting Today От Едуард Мандловиц</summary></entry></feed>