<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.4">Jekyll</generator><link href="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-11-16T16:24:39+02:00</updated><id>https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/feed.xml</id><title type="html">Сайтът за счетоводство!</title><subtitle>В Бургас сме!</subtitle><entry><title type="html">Четирите лица на развиващите бизнеса в счетоводните фирми</title><link href="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/11/10/you.html" rel="alternate" type="text/html" title="Четирите лица на развиващите бизнеса в счетоводните фирми" /><published>2018-11-10T13:17:08+02:00</published><updated>2018-11-10T13:17:08+02:00</updated><id>https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/11/10/you</id><content type="html" xml:base="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/11/10/you.html">&lt;p&gt;Четирите лица на развиващите бизнеса в счетоводните фирми
Четирите лица на развиващите бизнеса в счетоводните фирми&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Когато става въпрос за бизнес-развитие, няма “едно решение за всичко”. Всеки човек във всяка фирма има индивидуален набор от умения и нива на комфорт. Ако фирмите се вгледат в собствените си кадри и разделят служителите си според уменията им, ще бъде много по-вероятен успехът им във формирането на истинска маркетинг култура и бизнес-развитие.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Този акцент беше фокусът в скорошна презентация, предоставена от Дженифър Лий Уилсън, партньор и съосновател на Convergence Coaching, на Moore Stephens North America Marketing Group. По-долу е представен преглед на петте различни типа служители, които могат да развиват бизнеса, и как най-добре могат да бъдат използвани  тези личности във фирмите, според Уилсън.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;“Откривателят на лийдове (leads)”. Откривателите на лийдове създават възможностите във фирмата; с други думи – те откриват потенциални клиенти (leads). Тези служители са с поне 25-годишна кариера и имат създадена впечатляваща мрежа от контакти. Клиентите често ги използват, защото „откривателите” са посветили години за създаването на тези контакти и служителите ги възприемат като мъжете или жените, на които могат да се обадят за отговор на съответни въпроси. Те са активните членове на бордове, говорят публично и членуват в определени организации. Едно от предизвикателствата, свързани с  „откривателите”, е да се осигури те да разширяват своята мрежа, а не да се задоволят с постигнатото и да прекарват години наред в един и същи бордове и групи.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;“Продавачът“.„Продавачите” отговарят за затварянето на бизнес-цикъла. Те оценяват проектите, обхвата на работата и я обсъждат с други служители от фирмата, например техническите мениджъри. Ако става дума за предоставен лийд или възможност, колегите им разчитат на тях да го реализират и да довършат сделката.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;“Консултантът”. Консултантите обслужват клиентите. Те предоставят данъчни, одиторски, счетоводни и други специализирани услуги и те осигуряват ангажираността на клиентите с фирмата. Повечето от тях се справят добре с това, но те трябва да разкриват и нови възможности, за да се разраства съществуващата клиентска база на фирмата.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;“Обслужващият служител (включително администрация)“. Тези служители отговарят на възможностите, които са създадени за другите във фирмата. Те подпомагат при наемането, маркетинга, изготвянето на предложените, планирането на срещите, изготвянето на отчети и актуализирането им при получаването на обратна връзка от различни хора. Фирмите трябва по-добре да разбират важността на тези обслужващи роли, за да се чувстват и самите “обслужващи” включени в процеса, без да се страхуват или да се чувстват принудени.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Клиентите “купуват” лицето, което им продава, и искат този човек да бъде техният “консултант”. “Продавачите” трябва да се оценят за всяка нова бизнес сделка, която те успеят да сключат. “Откривателите” генерират страшно много бизнес възможности, но фирмите получават плащане от сключните бизнес сделки, затова често се фокусират върху обсулжването на клиентите. Фирмите трябва да помислят как да стимулират “откривателите”, да се фокусират повече върху генерирането на бизнес възможности, а не върху обслужването на клиентите, и да осигурят връзката между “откривателите” и останалите служители чрез екипен подход. Това е необходимо, защото фирмите имат много повече обслужващи (“консултанти”), отколкото “откриватели”, според Уилсън.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Хората имат уникални способности и уникални недостатъци”, казва Уилсън. “От тях не би трябвало да се очакват еднакви маркетингови отговорности. Съобразете очакванията си и използвайте силните страните на хората”.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Четирите лица на развиващите бизнеса в счетоводните фирми Четирите лица на развиващите бизнеса в счетоводните фирми</summary></entry><entry><title type="html">Топ 5 на тенденциите в развитието на счетоводството</title><link href="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/10/18/budget.html" rel="alternate" type="text/html" title="Топ 5 на тенденциите в развитието на счетоводството" /><published>2018-10-18T18:58:08+03:00</published><updated>2018-10-18T18:58:08+03:00</updated><id>https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/10/18/budget</id><content type="html" xml:base="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/10/18/budget.html">&lt;p&gt;Топ 5 на тенденциите в развитието на счетоводството&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Източник: Accounting Web
Автор: Jason Bramwell&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кои тенденции ще имат най-голямо влияние върху счетоводните фирми и техните клиенти през следващите 5 години? Доколко счетоводителите са подготвени да се възползват от предимствата на тези тенденции? Тези два въпроса бяха акцент в нов доклад, представен в понеделник от Уолтърс Клуър, CCH, глобален доставчик на данъчна, счетоводна и одитна информация, софтуер и услуги.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Приблизително 500 счетоводители, които са специалисти по данъчни консултации и одит, както и в други финансови услуги, главни финансови директори (CFO) в лицензирани счетоводни компании, с oт двама до повече от 500 служители, участваха в проучването на Уолтърс Куър, CCH Prepardness Survey през август 2014.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ключови резултати от проучването бяха представени от президента на CCH Уолтърс Клуър и от главния изпълнителен директор Тереза Макинтош по време на нейното изказване на Конференцията на асоциираните клиенти на CCH в понеделник сутрин - CCH Connections User Conference 2014 в Орландо.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Всички счетоводни фирми имат достатъчно възможности да повишат производителността и печалбата си, но е важно да се знае къде съществуват тези възможности и как влияят те за подобряване на клиентската удовлетвореност”, споделя тя. “Комбинацията от разбиране на резултатите от проучването, заедно със зачитането нуждите на индустриалните отрасли, описва как те (счетоводните фирми) ще се концентрират върху ключовите тенденции за успех, което може да е изключително важно в постигането на бъдещ бизнес растеж.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Докладът разкрива, че най-важната цел за добре подготвените фирми е не само високо ниво на доверие от клиентите, а и резултатите. В допълнение към това, че стават по-продуктивни и по-печеливши, много добре подготвените фирми твърдо вярват че технологията е ключа към управлението на промяната и постигането на добри бизнес резултати, добавя Уолтърс Клуър,CCH.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Все пак, проучването показва че само 18% от счетоводните фирми са “добре подготвени” да се възползват от ползите на петте тенденции, определени от Уолтърс Клуър като водещи и с най-силно влияние за бъдещето на счетоводната професия. 82 % от фирмите са “по-слабо подготвени”.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Нарастващ фокус върху обслужването на клиента: предоставянето на високо-качествено обслужване на клиентите, използването в максимална степен на технологиите за автоматизиране на дейностите и облекчаване на служителите, заедно с предлагането на повече персонализирани и стратегически консултации на клиентите.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Обслужването на клиентите се променя от традиционното директно общуване преди, към устойчив поток от потенциални възможности за ангажиране за всек клиент. Връзката между фирмата и клиентите й се превърна от нерегулярна и с неопределена честота в постоянна връзка и с отворен край.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Гъвкавостта се превръща в способност”, споделя в доклада Дъг Слийтър, основател и главен изпълнителен директор на Слийтър Груп Инк. “Темпото на промяна е по-бързо от всякога, счетоводителите, които наблягат на гъвкавостта вместо на чистите умения, ще успяват през следващите години. ”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Според резултатите от проучването, осем от 10те “много добре подготвени” фирми споделят че фокусирането върху обслужването на клиентите значително ще повлияе върху бизнеса им в бъдеще. Също така, когато става въпрос за степента на важност на технологиите върху пакета от услуги и дейности на счетоводните фирми, 76 % от тези, които се определят като “добре подготвени”, споделят че технологиите ще имат първостепенно влияние за тяхната способност да предложат услуги, съдействие и добавена стойност, както и да задържат клиентите си.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Предизвикателства, свързани с интеграцията на технологиите: Да се правят съществени стратегически инвестиции в технологии днес, докато се осигурява плавно преминаване към и интеграция с нови и развиващи се технологии.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Какви са ползите от инегрирането на технологиите? Според доклада, приблизителното време, което е необходимо на фирмите за прехода от ангажирането им от клиента, през фактурирането, до получаването на плащане в банката, варира значително между “добре подготвените” и “по-малко подготвените” групи компании. Проучването показва че групата на “добре подготвените” фирми е по-бърза средно с 10 работни дни - средно около 14 работни дни, в сравнение със средно 24 дни за групата на “по-малко подготвените” компании.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Възможностите на дигиталната мобилност: намаляване на капиталовите разходи, увеличението на услугите и продуктивността на служителите чрез силата на мобилните устройства и дигиталните приложения, обособяване на добре структурирани информационни архиви на основа на „облачни” приложения.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Близо 80 % от “много добре подготвените” фирми споделят, че дигиталните мобилни възможности ще играят “много значима” роля в работата им през следващите пет години, отбелязва проучването.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В допълнение, сред 93% от счетоводителите, които казват че вече са въвели мобилните решения, или планират това през следващите три години, най-големият постигнат или очакван резултат е подобряване на клиентското обслужване (58%), подобряване на продуктивността (55%) и увеличаване ползите на работната среда за служителите (49%).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Според проучването повечето от “много добре подготвените” фирми вече са въвели адаптирана “облачна” технология (62%), в сравнение с по-малко подготвените (55%).&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Управление на таланта и планиране на приемствеността: откриването и управлението на таланта, развитие на нови и различни групи умения, управление на оттеглянето на старите ръководни служители.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Според проучването, близо 7 от всеки 10 от “добре подготвените” фирми са вече готови да се възползват от предимството на управлението на талантите и планираната приемственост на служителите, гледайки в бъдещето, в сравнение с едва 30% от “по-малко подготвените” компании.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Повече от 60 % от съдружниците в американските публични счетоводни компании са на възраст над 50 години, а 75 % от членовете на Американския институт на лицензираните експерт-счетоводители ще се пенсионират до 2020, според Бил Карлино, управляващ директор на Transition Advisors, отбелязва се в доклада.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Това ще се трансформира в огромна дупка в търсенето и намирането на таланти, казва той. По-големите фирми, с 50 или повече служители, иматстандартен план за приемственост, с цел да бъдат задържани способните. Сред по-малките фирми, с по-малко от 25 служители, приблизително 70% нямат изграден модел на приемственост и задържане на добрите служители, нито начин служителите да бъдат привлечени като съдружници.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Социалните мрежи като инструмент на бизнеса: Компаниите трябва да стават по-добри в използването на Twitter и други социални мрежи, за да продават бизнеса си, за да откриват и привличат клиенти онлайн, за да имат поглед върху конкуренцията.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;65% от “много добре подготвените” фирми вече използват социалните мрежи като бизнес инструмент, докато 28% го планират, според проучването. Сред “по-малко подготвените” фирми 55% вече използват социални платформи, докато 34% планират да го направят.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Според фирмите, най-големият резултат от представянето в социалните мрежи е повишаване на клиентската удовлетвореност, както и привличане на нов бизнес.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ползването на социалните мрежи, за да бъдат “чути” клиентите и бъде разбран техния бизнес е мощен подход за връзка и задълбочаване на взаимоотношенията с клиентите, отбелязва Том Хууд, управител на Мерилендската Асоциация на лицензираните експерт-счетоводители. “Rе-туитването“, “харесването” и споделянето на новини и истории могат да задържат вашата фирма начело в бизнеса за дълго време.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Топ 5 на тенденциите в развитието на счетоводството</summary></entry><entry><title type="html">Изкуството на счетоводството: Изгубих клиент заради счетоводна фирма с по-ниски такси</title><link href="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/07/19/news.html" rel="alternate" type="text/html" title="Изкуството на счетоводството: Изгубих клиент заради счетоводна фирма с по-ниски такси" /><published>2018-07-19T03:04:00+03:00</published><updated>2018-07-19T03:04:00+03:00</updated><id>https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/07/19/news</id><content type="html" xml:base="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/07/19/news.html">&lt;p&gt;Изкуството на счетоводството: Изгубих клиент заради счетоводна фирма с по-ниски такси
Източник: Accounting Today
От Едвард Мандловиц&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Никога не съм бил най-нископлатеният счетоводител, нито пък най-скъпият.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Понякога цените са обект на възприятие от клиента, а не реалността. Таксите винаги са свързани с предоставеното качество, въпреки че това не винаги е очевидно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Пример за това е среща, която имах с адвокат, който ми изпращаше доста клиенти. Той ми спомена, че смята  моите такси за много по-високи, отколкото на “конкуренцията” и му ставало все по-трудно да ме препоръчва.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Когато си тръгнах от там, обядвах с един от онези „конкуренти“, които споменаха, че не ни смятат за некоректни, защото изглеждало, че даваме нереалистично ниски тарифи, за да привлечем бизнес.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Нито един не беше прав, но това беше тяхното виждане.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Същият ден, когато се върнах в офиса, получих обратна връзка от добър клиент, който ни бе дал възможно най-високите оценки. В същото време той споделяше, че намира нашите такси за твърде високи, а независимо, че ги плащаше, не ни препоръчвал поради това.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Заех се с тези три казуса и приложих методи, за да създам представата (както и действителността) за предоставяне на допълнителна стойност срещу таксите, а намаляването на тежестта на доларовата стойност на платената сума.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наскоро получихме обаждане от клиент, който загубихме преди пет години, просто защото му бяха предложени много по-ниски такси – всъщност беше примамен от по-голяма фирма, която предложи нереалистично ниски цени. Обаждането целеше да провери дали бихме могли да разрешим една неприемлива данъчна ситуация, печалбите в множеството му предприятия не можеха да се изравнят с загубите от други. Причината се дължеше на това, че партньорите и отговорният екип, който работеше за него, не са му обърнали внимание.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ние всички сме в бизнеса и като такива трябва да печелим съответните приходи. Но ако те са прекалено високи, ще губим клиенти. Ако са твърде ниски ще загубим бъдещата си финансова стабилност, като няма да сме в състояние да осигурим необходимото развитие. Има баланс, и както вече споменах неведнъж, счетоводителите не правят много пари - ако ги правим, защо продължаваме да работим – би следвало да имаме много по-добри неща за вършене в живота си.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В края на деня, таските са заплащане за предоставените услуги. По-високите такси отговарят на повече услуги и по-голяма стойност. По-ниски такси означават по-малко работа, внимание и очевидно по-ниска стойност.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В случая на нашия непостоянен клиент, счетоводната фирма била свършила съответната работа на попълване на формулярите и подаване на точни данъчни декларации навреме. Това, което не са направили била частта, в която дава добавената стойност за клиента. Това означава фокусиране върху клиента, с оглед на най-важните му дейности, допълване на  недовършени детайли, координиране на съвместната работа чрез планиране, предложения, анализ на това, което е важно за клиента. Ние правим това - тяхната “нова” счетоводна фирма не го правеше.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Нашата структура на таксуване обхваща съществените екстри, които ни разграничават от другите и помагат на нашите клиенти да стават по-богати. Тяхната структура на таксуване покриваше по-малко от основните неща, но когато хората ангажират професионална счетоводна фирма, екстрите са основното.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Изводът тук е: обръщайте внимание на клиентите си, получавайте таксите си за това и адекватно комуникирайте добавената стойност, която им предоставяте.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Едуард Мендловиц, дипломиран експерт-счетоводител, е партньор в WithumSmith+Brown, професионална корпорация за дипломирани експерт-счетоводители. Той е автор на 20 книги и на стотици статии за бизнес, специализирани списания, бюлетини, а също и на статията  „Tax Loophole” във всяко издание на TaxHotline в продължение на 27 години. Ед също подържа блог два пъти седмично, насочен към проблемите на клиентите си на адрес www.partners- network.com. Той е носител на награда Lawler за най-добра статия, публикувана през 2001 г. в „Journal of Accountancy“. Също така е преподавал по програмата MBA в университета „Фърли Дикинсън“ и е допуснат да практикува в данъчния съд на САЩ. Ед очаква въпроси от управленската практика и може да бъде намерен в WithumSmith + Brown, улица „Спринг“ 1, Ню Брунсуик, Ню Джърси 08901, Телефон: 732.964-9329, имейл: emendlowitz@withum.com.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Изкуството на счетоводството: Изгубих клиент заради счетоводна фирма с по-ниски такси Източник: Accounting Today От Едвард Мандловиц</summary></entry><entry><title type="html">Изкуството на счетоводството: Данъчният сезон трябва да става по-добър</title><link href="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/01/29/problem.html" rel="alternate" type="text/html" title="Изкуството на счетоводството: Данъчният сезон трябва да става по-добър" /><published>2018-01-29T18:00:08+02:00</published><updated>2018-01-29T18:00:08+02:00</updated><id>https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/01/29/problem</id><content type="html" xml:base="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2018/01/29/problem.html">&lt;p&gt;Източник: Accounting Today
От Едуард Мандловиц&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Подготовката на годишните данъчни декларации е много сериозно начинание, което трябва да се управлява и непрекъснато да се подобрява.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Това изисква усилия от партньорите, управителите и целия екип. Фирмената култура трябва да приема единствено най-добрата работа, извършена по правилния начин в правилното време, като приемлива. Ето и някои от най-добрите практики, които можете да имате предвид:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• знайте, живейте и вярвайте, че данъчният сезон ще е по-добър и го направете такъв.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• ако не се движите в тази посока и имате данъчен сезон, който не е по-добър от предходната година не представлява растеж и прогрес.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• всъщност, мисля че е глупаво!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• действайте сега, за да го направите по-добър, или заслужвате това, което получите!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• спрете да повтаряте минали неща, от които не сте били доволни - променете нещо!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• настоявайте да вършите нещата правилно на първо място - това трябва да стане част от вашата култура.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• следвайте системите и процедурите или ги променете спрямо това, което реално правите.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• разберете, че правилното обучение е чудесна инвестиция.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• идентифицирайте как бихте искали да ви приемат вашите клиенти - и действайте по този начин&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• бъдете внимателен с клиентите си.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• направете ясната комуникация част от вашата култура.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• уважавайте вашите клиенти, екип и техните семейства.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• разберете напълно, че подготовката на данъците и предлагането на изключителни услуги на клиентите ви е начинът, по-който вие се издържате и акумулирате ресури, за да обезпечите пенсионирането си и бъдещето на семейството ви.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;• бъдете въодушевен и се забавлявайте!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Всички тези работят. Доверете ми се!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Едуард Мендловиц, дипломиран експерт-счетоводител, е партньор в WithumSmith+Brown, професионална корпорация за дипломирани експерт-счетоводители. Той е автор на 20 книги и на стотици статии за бизнес, специализирани списания, бюлетини, а също и на статията  „Tax Loophole” във всяко издание на TaxHotline в продължение на 27 години. Ед също подържа блог два пъти седмично, насочен към проблемите на клиентите си на адрес www.partners- network.com. Той е носител на награда Lawler за най-добра статия, публикувана през 2001 г. в „Journal of Accountancy“. Също така е преподавал по програмата MBA в университета „Фърли Дикинсън“ и е допуснат да практикува в данъчния съд на САЩ. Ед очаква въпроси от управленската практика и може да бъде намерен в WithumSmith + Brown, улица „Спринг“ 1, Ню Брунсуик, Ню Джърси 08901, Телефон: 732.964-9329, имейл: emendlowitz@withum.com.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Източник: Accounting Today От Едуард Мандловиц</summary></entry><entry><title type="html">Как да доразвиете счетоводната си практика с изнесено администриране на заплатите</title><link href="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2017/03/04/accounting.html" rel="alternate" type="text/html" title="Как да доразвиете счетоводната си практика с изнесено администриране на заплатите" /><published>2017-03-04T07:30:48+02:00</published><updated>2017-03-04T07:30:48+02:00</updated><id>https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2017/03/04/accounting</id><content type="html" xml:base="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2017/03/04/accounting.html">&lt;p&gt;Как да доразвиете счетоводната си практика с изнесено администриране на заплатите
Източник: Accounting Web
от Джеф Боршова&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Много счетоводители се борят с администрирането на работните заплати или защото имат твърде много работа по това, или защото не искат да правят това изобщо. И в двата случая, те не отговарят на нуждите на техните бизнес клиенти. Повечето клиенти търсят счетоводно решение на едно място и ако не успеете да им помогнете с навременно и точно решение за администрирането на работните заплати, те ще потърсят такова другаде. За щастие, ако го направите правилно, изнесената обработка на възнагражденията на служителите на организацията може да бъде стратегическа инициатива за вашата счетоводна фирма, а обработката на заплатите може да изгради връзката с клиента.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Обикновено счетоводителите срещат някои или всички от следните предизвикателства, когато става въпрос за обработка на заплати за техни клиенти:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Отнема врема и не добавя значителна стойност към счетоводната практика
Важна е, за да се задържи клиента; обаче клиентите не искат да плащат допълнителни такси за това.
Опитен служител може да напусне, което би довело до вътрешна неефективност.
Информацията от клиента не винаги е навременна, точна и изчерпателна.
Обработката на заплати е сложен процес&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Всъщност, обработката на заплатите не е само изчисляване и подготвяне на фишовете на служителите. Клиентите също очакват счетоводителите да:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Подават задължителните отчети и декларации.
Уддържат и подават данъците на служителите.
Управляват вноските за здравно и пенсионно осигуряване на служителите.
Уведомяват държавните органи за новоназначени и прекратени служители.
Осигурят спазването на трудовото законодателство.
Съветвам счетоводните фирми или да избягват обработката на заплати или да намерят начин да усъвършенстват процеса до точка, при която работата е максимално автоматизирана и не създава затруднения в счетовоната им практика. Ако намерите начин да направите обработката на заплатите печеливша, това ще ви помогне да растете, тъй като създава допълнителни възможности за маркетиране на вашите професионални услуги. Една фирма може да таксува средно допълнително 3,000 долара на година от клиент за обработка на заплатите, ако приложат подходящите процеси. Ако желаете да увеличите приходите на фирмата си, сигурен съм, че бихте могли да намерите най-малко 10 клиенти, които се нуждаят от услуги по администриране на работните заплати.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Обикновено установявам, че много малко счетоводни фирми използват изцяло обработката на заплатите, за да си осигурят приходен поток. Всъщност, често срещам счетоводни фирми, които изобщо не таксуват или таксуват твърде ниско администрирането на работните заплати, напрактика използвайки по-доходоносните си услуги, за да компенсират разходите за обработка на заплатите. Помогнах на един от моите клиенти да повиши крайния си резултат с 50 хиляди долара, просто чрез оценяване на реалния обем на работата, която включва администрирането на заплати и правилното таксуване за услугата, която предлагаха. В този случай, изнасянето на администрирането на възнагражденията на служителите беше ключово, тъй като им позволи точно да предвидят разходите си и да таксуват клиентите си съответно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Защо да минем към изнесена обработка на заплатите?
Ако приемем, че обработвате някакъв брой работни заплати, вероятно сте срещнали и предизвикателствата, които неизбежно идват с тях:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Одити на работните заплати 
Може да изчакате докато вашите клиенти преминат през трудностите на одит на обработката на работните заплати, за да подходите към тях относно тази услуга. Въпреки това, тъй като изграждането на връзки с вашите клиенти е решаващо за успеха на счетоводната ви фирма, ползата за вас би била по-голяма ако действате проактивно – преди да възникнат някакви проблеми.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Грешки при обработката на заплати
Грешките при калкулациите на заплатите може да доведат до неочаквани и нежелани разходи. За клиентите това не е обикновена грешка. Служителите им ще бъдат обезпокоени от такава грешка, ако това им повлиява пряко, а това често разрушава доверието, за което усилено сте работили, за да изградите. В допълнение към недоволните служители, вие ще донесете санкции и излишен стрес за вашия клиент.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Следене на законодателните промени
Можете ли да назовете всички закони, които касаят администрирането на заплатите? Изключително сложното законодателство (бел.прев.: в САЩ) изисква обработката на заплатите да съответства на изискванията на около 6,500 федерални, щатски и местни законови рамки. Последните може да бъдат прости като например промени в удръжки или данъчни ставки, или по-сложни - като например спазване изискванията на Affordable Care Act, U.S.. Като счетоводни специалисти имаме ангажимент да следим много широк обсег от законодателни материали. Искате ли поемете риска, че сте наясно с всичко, което касае администрирането на заплатите? Обмислете работата с доставчик трета страна, например като Ceridian.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Ако вашите клиенти са имали някои от тези проблеми, вероятността те да са се обърнали към вас да им разрешите проблема е голяма. Ако правите обработката на заплатите с вътрешен отдел, може доста да намалите напрежението за вашите клиенти, но в крайна сметка поемате риска и напрежението върху себе си. Това е вашата възможност да се намесите и да им помогнете да намерят отличен доставчик на услуги по администриране на заплатите. Всъщност, вие трябва да им предложите решение, преди те да имат проблеми. Те ще оценят вашето становище и то ще ви даде възможност да научите повече за техните бизнес нужди. Вашите клиенти ще оценят вашия проактивен подход и ще ви препоръчат на своите колеги и сътрудници.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ползи от изнасяне на обработката на заплатите
Ползите от управлението на изнесено администриране на заплати далеч надхвърлят всички свързани с това разходи.По-важното е, че може да използвате изнасянето на обработката на заплатите, за да заздравите взаимоотношенията с вашите клиенти.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Използвайки добър доставчик на услугите по администриране на работните заплати ще даде спокойствие на вашите клиенти и ще ви позволи да изградите своя бизнес с изнесена обработка на работни заплати като основна услуга. Ако го правите правилно, това би донесло следните ползи за вас и вашите клиенти:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Подобрена ефективност
Точна и навременна обработка
Ограничаване на риска
Експертни консултации
Най-добри практики, приложено от ваше име
Управление на човешкия капитал
Решение със скали, които са гъвкави и съобразени с нуждите на вашите клиенти
Предвидими разходи
Въпреки това, не правете това, което повечето счетоводители правят: просто представяйки своите клиенти на външен доставчик, след което се отдръпват и редуцират стойността, която те биха могли да предложат на клиента в този процес. Клиентите ще платят повече за спокойствие, отколкото за нещо друго, което можете да им предложите. Работейки като посредник между вашите клиенти и външния доставчик може да предложите по-високо ниво на обслужване на разумна цена, докато все пак вие да печелите от това. В допълнение към увеличаването на таксите, счетоводителите, които поемат администриране на заплати са в състояние да привлекат нови клиенти.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Администрирането на трудови възнаграждения е нещо, с което повечето клиенти трябва да се занимават регулярно. Интегрирането на изнесена обработка на заплатите във вашата счетоводна практика ще ви позволи да достигнете до по-широка бизнес аудитория и да увеличите крайния финансов резултат. Прегледайте оценъчните чеклиста за изнесени услуги за малък бизнес на Ceridian, за да помогнете на клиентите си да оценят дали изнасянето на обработката на заплатите за бизнеса им е ефективно решение за тяхната организация.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;За автора:
Джеф Боршова, експерт-счетоводител, започва кариерата си в областта на счетоводството през 1991 г. Посвещава кариерата си в изследователската насока за подобрение на оперативната ефективност и ефикасност на неговите клиенти с малък бизнес, възползвайки се от технологиите и иновациите. Той стеснява консултантския си фокус главно върху работа със счетоводни фирми и счетоводни практики за обработка на запалтите, тъй като те откриват онблачната система и изграждат техните „Dream Practices“ . Той е гост-блогър в „Големи идеи за малкия бизнес“ в блога на Ceridian, а също и консултант. (www.ceridian.com). Може да го намерите на: Twitter.com/dreampractices.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Как да доразвиете счетоводната си практика с изнесено администриране на заплатите Източник: Accounting Web от Джеф Боршова</summary></entry><entry><title type="html">Слийтър: Бъдете доверен консултант, а не слуга</title><link href="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2016/05/12/work.html" rel="alternate" type="text/html" title="Слийтър: Бъдете доверен консултант, а не слуга" /><published>2016-05-12T19:02:08+03:00</published><updated>2016-05-12T19:02:08+03:00</updated><id>https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2016/05/12/work</id><content type="html" xml:base="https://stoyanchepov.github.io/website-to-glory/website-to-glory/jekyll/update/2016/05/12/work.html">&lt;p&gt;източник: Accounting Today
От Даниел Худ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Промените от предишните десетилетия са оставили счетоводителите в позицията на “най-доверените слуги” на техните клиенти, отколкото на техните най-доверени консултанти, според IT експертa и лектор Дъг Слийтър.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В речта си на откриването на 10-тата годишнa конференция на Sleeter Group Accounting Solutions, Слийтър обясни, че докато счетоводната професия и малките предприятия клиенти често може да се чувстват натоварени от изключителното ускорено темпо на промяна в областта на технологиите, това не е първият път, когато подобна промяна сериозно повлиява върху начина на работа на счетоводителите.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Усеща се сякаш темпото на промяна се увеличава и вие не знаете в коя посока да поемете, но това се е случвало и преди” каза Слийтър, цитирайки дългата история от въвеждането на мейнфрейм компютрите, които централизирали данните през 1960г. за развитието на DOS и персоналните компютри през 1980г., което позволило клиентите да  управляват собствените си данни, по-късно през 90те години на 20-ти век и през интернет, мобилността и облачните технологии през този век. “Всички сме минали през тези промени.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;И някои от тези промени, казва Слийтър, са довели до това счетоводителите да бъдат възприемани като доверени слуги, вместо като консултанти. “До компютърната революция ние бяхме свикнали да нямаме достъп до данни. Ние изграждахме модели базирани на липсата на достъп до данните,” като функцията ни на коректори, където клиентите носят данните и счетоводителите коригират всички грешки. “Това ли е най-довереният консултант, или най-довереният слуга?”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Каква роля искате да изпълнявате за вашите клиенти?” - пита риторично Стийлър.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Нов модел&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Счетоводителите трябва да търсят новата парадигма, според Стийлър, където те стават дори по-близки със своите клиенти, и дори по-добре запознати с широка гама от продукти, така че да могат да препоръчат това, което работи най-добре за техните клиенти.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Той цитира скорошно проучване, което съобщава, че 68 процента от собствениците на малък бизнес биха искали да получат технологичен съвет от доверен консултант - но само 38 процента действително са го получили.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ключовият момент е изграждането на доверието на клиентите, Стийлър продължава. “Спечелете доверие, така че да бъдете третиран като партньор, а не като слуга.” (Той отбеляза и че клиентите са много бъдат по-склонни да простят грешките на доверен партньор.)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;” Доверен консултант е неутрален търговец”, каза той. “Как клиентът може да ми повярва, когато им  продавам нещо?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;И като споменахме това, счетоводителите определено могат да препоръчват продукти - при условие, че наистина знаят, че те работят. Те трябва да “направят дълбоко проучване” за всеки продукт, който вероятно ще препоръчат и да го изпробват преди своите клиенти. “Клиентите винаги са на първо и последно място. Доставчиците идват и си отиват, но добрите клиенти са завинаги. Така че, трябва да знаете какво препоръчвате, защото всъщност давате на заем вашето доверие на доставчика.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Той подчерта и важността на личното тестване на продуктите: “Вие трябва да устоите на изкушението да бъдете опиянени от грандиозна демонстрация.” Той препоръчва стрес-тестове на продуктите, и по-специално, използвайки собствените си или клиентски данни вместо примерните данни, които доставчикът залага.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Положителен аспект от ускореното темпо на развитие на софтуера е това, че той прави по-лесно да се обслужват по-добре клиентите. “Има толкова много страхотни нови решения на разположение, че не е нужно да напасвате такива за клиентите си,” казва Слийтър. “Всеки клиент е уникален и всяко решение е уникално - помислете върху намирането на правилното решение за конкретни клиенти”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Като цяло, той препоръчва счетоводителите и консултантите в същата сфера да избегнат опитите да игнорират промяната или схващането, че тъй като нищо не е “счупено” във взаимоотношенята им с техните клиенти, то не трябва да правят каквито и да било промени. Вместо това, той съветва, че трябва да: “Преосмислят бизнеса си сега,” и “да мислят мащабно! Това е един огромен пазар и има значителни възможности в SMB пространството.”&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">източник: Accounting Today От Даниел Худ</summary></entry></feed>